粉俠傳CASE 124 凱莉之死

官網
FB
推特

點解咁多年畫功仲係無進步過

痴撚線
點解可以咁好睇

當然

對比一開始
畫功同分鏡進步左好多

好好睇 雖然我冇睇 但係都支持

又死

唔死又會比人話d主角做乜唔死

粉俠傳世界第一

thx

粉俠傳CASE 124 袁生之死

13

14

不能只有我看到

謝謝

PUSH

不能只有我看到這垃圾

有嗎

十五歲睇到你呢加二十五歲都仲畫緊 意志力真係好驚人 但點解D畫都仲係咁